S845 打孖來！數 8 個愛與恨 Sony Xperia XZ2 6GB 旗艦登場

今年Sony嘅機....

高規 001 ：用最高檔 S845 CPU
Sony Xperia XZ2 是今年首批採用高通 Snapdragon 845 處理器的 Android手機，支援 4G+4G 雙卡雙待的功能，SIM 卡槽同樣是三選二的 Combo 式設計，XZ2 也是 Sony Mobile 首款內建 6GB RAM 的機種，並有 64GB 儲存空間。

驚喜 002：又係玩水嘅 Ambient Flow 設計概念
改款了，改款了，Sony 手機終於改款了！Sony Xperia XZ2 係外觀設計上，不再 Omni Balance，都唔玩 Loop Surface ，大家唔記得係乜唔緊要，今日起記多一個 Term：Ambient Flow。今次 Sony 為 Xperia XZ2 帶來全新設計「Ambient Flow」。Sony 說 Ambient Flow 即是「液體的表面張力弧線」，令 Xperia XZ2 一改過去方方正正的外表，手機在弧度的呈現上比起不久前發表的 Xperia XA2 系列更加強烈，同時正面與背面都是採用 Gorilla Glass 5 玻璃材質的設計，讓原本方方正正的手機外型，變得更加圓滑。呢個 Ambient Flow 設計，帶來兩個好處，首先是 Xperia XZ2 都會支援 IP65/68 防水防塵，另外就是造到支援 Qi 無線充電。新外型，保留 Sony 手機嘅強項，加入更受歡迎嘅功能，係唔錯嘅！

點解mon ratio仲係做到咁低架

連唯一優勢 型

都無乜撚埋

連唯一優勢 型

都無撚埋

不了

d機 design 都係咁柒 買唔落手

由z2開始用到xzp就係鐘意佢個樣
依家變成咁不了

但係前一代用返一樣樣又比人鬧喎

邊個設計 咁樣衰嘅

我寧願佢一樣樣

新又死舊又死，好難服侍

我諗原po係指舊機嘅方型設計
咁18:9同方型係無衝突嘅
係今次變到圓角曲背核突到呢

對比s9 佢真係好樣衰

其實前面睇係OK既
係唔知點解背面要整到佢凸起
好撚on9

垃圾
利申：sony fanboy

仲要得1080p 出1440p都好過1080p

我覺得幾好

日系機方形起角根本好型，係衰在大額頭長下巴

見到背面 重肉酸過u play
產品設計師去哂邊

在發表 Sony Xperia XZ2 的同時，Sony Mobile 也展示全新的超高感光相機技術。此次特別展演嶄新開發的相機科技，搭配 Sony 全新開發、可進行即時處理的融合影像訊號處理器，擁有手機前所未有的超高感光度：拍照支援 ISO 51200，錄影支援 ISO 12800，能在非常昏暗的環境中拍出銳利清晰影像，到目前為止這可是僅有在可更換鏡頭單眼相機上才能達成的規格。超高感光度也可讓使用者拍出雜訊更低、更不模糊的明亮照片。此外，Sony 亦有展出雙鏡頭設計。
[url=[/url]
[url=[/url]
[url= hosting[/url]

噢 xz2 premium 繼承者

等9月IFA

還我設計

諗返起以前Arc s
唉

簡直碎眼鏡 自插雙眼

個鏡頭 dur 既

冇3.5mm耳機頭既an機等如自殺

諗起 Nokia 嘅 Lumia 系列

nokia 背面型好多，無論windows 同 android ，今年sony前面，後面，開關，指紋，相機位 我覺得好柒，轉會算

終於捨得6gb ram
btw sony 同apple 俾ram 都係孤寒

2k mon 都冇我屌你阿Sony

無左3.5mm 根本喺度倒自己米 明明自己係出耳機

咁撚似htc u11+

佢同時間出左個新無線耳機 想班fans課金

其實佢用番omni balance設計再上18：9就已經好靚，個樣搞到咁連個特色都無埋

又逼人藍芽
難得compact今代有fhd

啲功能好正 但個款好柒

咁多連登仔唔鐘意
Sony 今次有機會成功啦

大家好想 Sony 加入主相機嘅光學防手震 OIS，一樣係 XZ2 見唔到！

之前 Z5P 出嗰陣搞啲記者會，已經講明一定唔會出所謂 2K mon，只會出 1080p / 4K。
「Sony Mobile 提到，全球有 76 種螢幕解析度，若從內容角度來看則有 9 種不同規格，如果要真正達到所謂的高解析度，一般只有 1080p 或 4K 兩種規格」

呢2部明顯出黎擇時間
Sony個發布會一開場條友就講xz2 pre..
另外最尾仲有黎緊既新相機技術

個款抄nokia抄到咁出面

上下再拎闊少少就好

即係叫人等9月

重要個側邊指紋都冇埋(去左機背)

唔怪之得之前衛訊買XZP送藍芽耳機

鬼拍後尾枕

咪係囉, 2k根本就唔入流,
專注出FHD同4k就夠

鏡頭組件會變厚 睇一睇***s8已經可以好薄 平面一樣

其實前面睇唔錯

最大問題係厚度同個指紋擺到咁底

compact出5" on99

睇下Sony 部新機，我以為自己返左2016年

想學htc 弧形背面 貼手手感

但本身xz2系列已經過1cm 都唔明點解唔加大電池同落ois

人哋薄過佢 排位又正常過佢

好彩我冇急切需要換機.....xz2有少少食唔落

(因為xz時期已經硬食咗)

提下大家，Sony mobile係香港係無分部，只有TSO
香港用家全部都係condom

比TSO+Sony撚左一大鑊，曾經嘅Sony fanboy上

咁香港業務係邊個分部負責埋 ？

冇咗自己個特色
神主牌咁先似日系機

TSO全權處理，TSO服務咩料大家心知肚明
所有send上Sony嘅信會比Sony彈去TSO，唔會聯絡到Sony
出現爭拗，你連TSO上級都唔會搵到，只有前線負責耍走啲客

d配色同後殼整成咁樣同自殺冇分別

我覺得唔算肉酸
手感同指紋位要揸過先知

但點解唔俾ois同大電
俾俾到4000甚至5000mAh
我話知你2cm厚

z 同 z5p 係最型
之後嗰啲太唔掂

減下巴仔已經ok

Z5P真心型,
最正係機身CNC左個XPERIA字,
可惜之後無跟番

xz1款+大屏佔比已經好撚正

仲用緊Z5P,繼續唔使諗換

唔係應該咁樣樣咩, 點解搞到咁柒

迫sony出呢個款

外國人好似唔中意方形起角, 而家由瑞典做Design
應該唔會出返方角...

咁都唔好駝背呀，整返arc個彎背咪仲靚

xz3